打機電腦

諗住買部新notebook玩game同做少少graphic
想問下大家意見
邊部好?

1. The New Razer Blade (2017)
i7-7700HQ/16GB RAM/512GB/NVIDIA GeForce GTX 1060 (6GB GDDR5 VRAM)

2. Surface Book 增強版
i7-6600U/16GB RAM/512GB/GTX 965M (2GB)

3. Macbook Pro 15" (2017)
2.8GHz 四核心 Intel Core i7/16GB RAM/512GB/Radeon Pro 555 (2GB)

咩GAME呢

軒轅劍, 仙劍呢類RPG同Football Manager為主
遲啲好似出AOE 4K都有啲興趣

1啦

thx
又或者除咗呢幾部
大家仲有冇推介
主要想輕啲 (2kg內) 同唔過2萬

玩game notebook冇得輕

Razer blade / Msi gs63vr
要輕要薄又要打機=熱+嘈
是但一部行gtx1060既機都夠

不如諗下你想帶去邊度打機先?

所有呢幾部都係1.8kg左右
個人覺得唔算重

睇下MSI先
thx

主要都係有枱既地方
又或者搭飛機時玩